前幾日千二萬買將軍澳果對夫婦 而家諗緊咩

加息加到2019
股災到 炒就炒班吹水高層先
接火棒接到應一應

樓主呢個心態你本身係無物業？

買得千二萬樓使你同佢地驚
望下自已户口有無百二萬好過啦

你覺得千二萬樓佢借左幾多？

等AA9咬你

人地買咩關你咩事
買得千2萬野個戶口會得千2萬?

正在問銀行借得錢

真係無千二萬

供唔起呢？

負資產呢？

問銀行借錢唔等於無錢
full pay 有機會俾稅局開file 查
依家借錢息低仲有ML account 做對沖
又可以保持資金流動性
點解唔借

同佢講都晒氣

所以買得千二萬野戶口一定有千二萬？

你有無邏輯？

借一蚊都好
冇錢還就係冇錢還

人地80後已經拎到6M首期出黎 仲未計S.D./裝修錢 你替人擔心加息影響 不如諗下自己做緊咩先啦

我無話一定有
不過睇你都未買過樓
同你講都晒9氣

加少少息供唔起

弱智

即刻自打咀吧

供唔起一定因為加息？

正常得一半

好多人,戶口有4.5千萬,,都會問銀行借錢,,,,

好多人，戶口得6M都會問銀行買12M既樓

其實買左樓應該係咩心態? 如果份工會因應大環境而有變動,咁唔會驚到腳震咩

白痴仔，人地係日日夜晚屋企做愛呀
你屋企有無房呀?

係又點?

AA9既理論：你驚 = 你廢

買得,點會冇其他投資

我都想問你話有四五千萬借錢又點？

我而家得層自住樓同cash 有投資唔係更加驚大市跌咩?

要驚都係借9成個班啦
一個唔該蕭條
工都冇埋 萬幾蚊個月佢地點供

你眼紅,,,,

低息期驚加息
加左又捱貴息又或者過唔到壓測
樓價跌又驚負資產，銀行又唔借錢

幾時先買得

其實要好弱智人士先會下到呢個結論

投資D乜,同點投資分別好大,,,

早D訓啦,呢個社會唔岩你

買樓心態:最緊要穩定穩定

總之要即刻跑落街同樓下既AA9買樓

遲左買都會蝕底

係資產增加....

弱智人仕唔夠人講發脾四

正常買到1200萬既人都唔會係打緊普通幾萬蚊工 ，買3-400萬樓就要驚

所以你咪係網上9UP

有人唔識計數,,個個都係搵一萬洗一萬

人地樓換樓都要你擔心？

條友讀完書未 買千二萬樓要千二萬

每7港人就有1個百萬富翁 6.8萬人坐擁千萬身家

千二萬單位幾大？
btw 人地仲有個二千呎既單位放緊租又同你講咩

樓主等緊政府派4千....

樓主只信人地戶口得幾千數....

根本香港大把富二代，人地屋企大把唔通又要鑿係個頭話你知

擔心人不如擔心自己先啦

而家仲要推咗新居屋

樓主覺得人地買左樓就會仆街

同銀行借得錢一定要過壓測
壓測加既數一定唔只而家加息既數
呢啲係留意樓市既人基本既知識

係唔係我真心左

第一個post 個個都笑鳩個兩公婆
點解呢度口風轉曬

唔係架,樓主只覺得銀行係咪唔係都會借錢比你買樓架...

樓上啲agent真係好撚搞笑
首先，我full pay比銀行問東問西 交齊嘢驚閪政府查，學你on99浪費時間搞mortgage比息咩

乜柒流動資金仲撚好笑 full pay得到會唔夠錢洗

班樓奴自住比唔起錢仲大大聲話人full pay有問題

冇樓VS買樓

告到未

Steam派撚咗$50k畀佢啦
不過佢之後畀steam封帳號
宜家諗緊辦法告鳩steam

低息,怕借?

你識對夫婦？

你100%肯定？

原來7頭

人地買得起千幾萬樓你洗幫人膽心

Full pay > mortgage

請出招唔好講廢話

唔識架,人地上星期仲住係天橘底,岩岩見到AA話平靚正,所以又問到銀行借到錢買樓

窮撚其實唔知知加息供樓嘅人
影響係好撚細
如果加息令你供樓壓力變大
即係你根本無能力買樓 係賭博

80後最老都38啦啦大佬

買得6-7百芾都唔洗驚

幾時加到9厘?

啲人講得幾啱 有能力仲買將軍澳廣場

我朋友2年買400萬,而家樓600萬,,,仲可以再借出黎買投資,,,,

又FF極端化

理性少少好唔水好？

見親d aa9都讀書少sell人買樓時毫無邏輯

你應該唔係啦呵？

你朋友？

你呢？

明架喇,人地之前住公居OK?

一層樓+100萬現金+有鋪投資

咁以前咁有負資產邊到嚟？

個新聞就話係租樓

你唔係事實就唔好鳩up當真呢弱智

樓跌呀,,,

萬二蚊都冇啦 搵齊衫袋褲袋先湊夠百二蚊

咪撚踢爆佢地啦

搵到ac number 捐錢未呀柒頭窮鬼

未搵到叫咩其他人捐呀?
定係死窮鬼充大頭呀?
射個波落蘋果日報呀?

大鳩人捐錢,自己又話捐又捐唔起既死窮鬼一個

租樓就一定係窮撚?出多D街啦

貼戶口貼差响單上來比大家睇過？

捐錢收據你貼左未呀

好彩我老豆當年沙士買左幾層樓

三兄弟妹一人一間自住

每次睇到傻仔咁貴買樓都覺得好開心

你老豆識玩

彩你都ON9

叫佢貼張有自己USER ID既捐款收據先啦
咁佢就死狗收皮架啦

其實錢隨時有

想派一封5000利事比一個有真正需要既連登仔

而家未有account number捐 = 唔捐？

連登真多弱智

記住，我捐左你講左自貼

唔貼就...你已經咒左自己

話左追住你咬架啦柒頭

鳩up

屌你條垃圾咪賴落無ac number囉
咁你叫咩人捐呀?捐返入你老母個閪到啦

好驚呀我死狗

WFC?

就當我9UP啦

連登好多窮撚

都唔知你條窮鬼成日貼個舊post做乜春

識玩.....

咁叻叻

不如一齊捐錢比AA9車斷雙腳既媽媽ok?

我會捐

6球首期 未計雜費裝修 唔留返少少買完乞食
無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽

訓啦,,,,,OK?

即時捐ok

但你同我鬥捐你敢唔敢？

驚閪咩，都無借錢買

咁你捐撚到未呀?會你老母咩
咁叻叻得把鳩口

講到教人買樓咁撚叻

比少少錢捐比有需天既人唔肯？

又話有樓有舖收租？

捐少少唔捨得？

好呀,找左第一round數,
你捐左,我郭展明#99805自貼左再講第二round一齊捐

咁你捐撚左未姐

即係你想捐就要有錢人就要都捐,你D乜9邏輯

你up乜春？

講左幾多次。。。係美國加息。。。

美國呢幾次加左，香港都跟唔到。。。因為香港錢太多。。。

就算加。。。只會影響 P plan...

H plan 個堆 cap 位都未到。。。。

如果銀行水多仲可以係h plan 減。。變相係減息。。。

樓主係唔係未買過樓？ 仲以為 30年按真係要供30年？

齊齊做善事：我唔係屈機男 vs 說書人阿域

捐左

屌你條垃圾窮鬼,數都未找又想開多場轉移視線呀?
唔好下下用個拋字啦,好柒架,你睇下你
我敢同你鬥捐呀

不過找左第一round先再講

你講呢D,人地唔明架

你條弱智我諗你唔知點為止鬥捐

寫晒賽例

齊齊做善事：我唔係屈機男 vs 說書人阿域

點為之真正有需要
我冇錢開飯就嚟要瞓街
巴打你捐比我 我幫你寫埋你username 點圖

AA9車斷雙腳既媽媽丫嘛
又扮唔明我講咩,又拿9唔搭8既野講
你唔係好大聲標榜係"AA9車斷雙腳既媽媽"既咩?柒頭

人地驚春咩

屌 你業務單一我唔怪你 同你班人好難溝通，咪又係駁唔到full pay有咩問題

唔好教精人啦

1200萬按揭成數係咪5成
座底600萬身家 點會驚

你直頭唔知自己講咩
唔係話"AA9車斷雙腳既媽媽"咩?
乜撚說書人呀?收皮啦,唔係大大隻字話"AA9車斷雙腳既媽媽"咩?

AA9車斷雙腳既媽媽
AA9車斷雙腳既媽媽
AA9車斷雙腳既媽媽

唔識字定係點?

去邊個post都撚到你收皮啦柒頭窮鬼
今日係第二個post

回味下上個post點樣夾住條尾走啦

識睇 出到街我一拳一個

原來訓覺唔回post = 夾住條尾走？

你d鍵盤毒撚真係幾易J得出

不如你提出個方法出來我可以點捐錢比個媽媽呢？

香港人買得樓大把有實力

用呼吸plan買樓既人叫唔叫有實力？

比得起錢一炮過買樓投資，仲有錢剩
唔明你仲瘋狂慫恿人借錢做乜
我又唔洗起樓
駁唔到又係度鳩嗡

啲人唔識扮4條

個post 2日前,你賴訓教?
呢兩日禁個起底掣就見你出左一堆post
但就係唔敢入去覆
柒到呢

我不如幫你捐撚埋啦窮鬼,你係咁叫人捐咁你有無提個方法比人呀
又柒多獲

加息未最多比多幾千蚊個月

你搵少幾千蚊就交唔到租姐

因為唔係個個人都搵萬幾蚊架...有好多人係無論點轉工都係搵得返本身個數 乜都驚既話你申請公屋算9數啦

亦都唔係一定無
邊個知

你識唔識字？

我問你我呢個階段可以點捐比個媽媽

你有無答？

咁又點 FF完人地既背景未? 你到底識唔識架

人地想講無絕對啫

你睇埋講呢個理論條友另外講左d乜啦

毫無邏輯

on撚柒鳩
日鳩日樓樓聲
樓豬俾老母趕出街訓，好撚恨買樓？

有錢緊係full pay啦 多錢得制要交息捐錢比銀行？

唔同玩法啫
唔少人玩逃稅梗係要小心啲

我答?係你條柒頭叫人捐,又話自己要捐架喎
又將個波推落我到呀?

仲有呀,解釋下點樣2日前既post就訓覺唔回,但係呢2日又可以繼續出post
柒柒柒

而家經濟好咪係囉
我自己撈D濕鳩公務員工就唔驚俾人炒啫

點解唔買得

你quote一大段野

答非所問

你有無答到我

究竟呼吸plan買樓既人叫唔叫有實力？

主題無人應你呀柒頭
大家想睇你繼續出醜

求其啦，我淨係知道唔駛咁肉緊嘅

咁你有無答到我,幾時先貼到捐錢比斷腳媽媽收據呀?

Full paid

出左account number自然會捐

你件宅毒半夜起身出post 幻想串人

其他人無覆就當自己贏？

都幾可憐

低能

講得出呢個plan 難怪會叫人按揭
發達機會嚟啦 到你發達啦

你貼到捐錢戶口出來就有啦

咁即係窮鬼,柒頭,屌人唔捐錢,原來自己都無捐
仲係到周圍拋人敢唔敢同你捐
好啦,捐唔到啦,2日唔覆post就賴落去要訓覺
但最柒既都唔係訓足48小時呢個大話,而係呢2日又會出到其他post

樓主係一個井底之蛙 大家唔好笑佢

樓豬好大浸窮酸味

買樓必勝法

仲有人理條柒頭
個個post 都柒幾獲

你真係好撚無知，你對借錢認識仲停留喺大陸土豪果個層次

睇呢個post 就知窮撚永遠都係佔大多數
個市一跌就死就係呢堆人
真係渣到一千二百萬cash 就唔買堆田區格離啦
隨時係老豆老母加按層樓比首期再比佢供
一加息 佢又要供 佢老豆又要供
到時就fap fap
講自住驚條撚個d仲on9 屌你老母加息個陣點解咁多人跳樓死呀 因為佢供唔起變負資產呀
講緊加息唔係加一千幾百 係每個月供多差唔多皮
經濟下滑 股票又蝕 失業率又高
當你借六百萬？點供？攞條毛去供？

窮人係窮思想 今日完全見識到

我問你呼吸plan有無實力姐

你兜咁大個圈答做乜？

以前讀唔成書唔識應付考試？

無人話唔買得 只不過好大機會有更好嘅選擇

好撚多agent
我full pay究竟有咩問題 你地咁擔心我賺少咗

你自己話捐錢比個斷腳媽,問你捐到未
你淨係兜大圈貼其他post又係讀唔成書唔識應付考試?

算啦

大把aa9無單開上來鳩up叫人同佢買樓

明知連登多窮撚都上來sell就知aa9弱智

窮人好少諗如何去賺錢及點樣才能賺到錢，好聽D係「安貧樂道」，唔好聽係「不思進取」。反之，富人天生強烈賺錢欲，會想盡一切辦法去致富。

問你攞account number你又唔回應？

經濟轉差係連鎖效應
有D人仲大安旨意去借幾球野炒其他野
佢地承受到個風險無問題,但去話人full pay就搞笑D

壓力測試咁又點？ 咪又係一堆人過到
你又知唔知而家行入銀行借錢好容易？
我想講係你地唔好睇到經濟下滑咁簡單
比你想像中恐怖好多
btw買樓啦買樓啦，借啦 實發達

問乜野我拿?
我話要捐架?我迫人捐既咩?
係你要人捐,係你自己話要捐架喎
你話唔捐就係柒頭窮鬼,乜都係你講,我有咩責任要幫你搵ac number?

你兜咁大個圈都係想出醜姐,我實咬住你架

我話左有公佈account number後會捐

Then?

其實你係唔係以為你所謂比你咬我要好驚？

你成日話咩驚唔驚,又問人敢唔敢
其實你內心係咪真係好驚,又唔敢認?

拿,唔好話人睇小你係窮鬼啦,又驚我啦
今日內捐5K去unicef囉
記得用櫃員機過數連user id自貼
唔好用網上呀,改record,小畫家都做得到

捐左,我咪即刻自貼囉,多多藉口又話唔係斷腳媽既
大家咪有眼睇咩叫柒頭死窮鬼囉

收撚哂班mortgage狗皮
成日諗住幫人賺多啲

你條窮鬼你無錢呀？

你點解唔捐10000去unicef?

一味得個講字

而家等你捐10000呀

唔係無呀

係咩 好吸引阿 咁full pay有咩問題

死晒狗啦
點解？我一早認左係窮鬼啦
係你唔認窮鬼柒頭又話肯捐既
丫，好柒呀，你塊面爛晒啦

一味得個講錢既「有錢人」

點解你咁廢10000都拎唔到出來？

上網咁把炮

原來鳩up?

快d捐10000啦死乞衣

轉移視線既窮鬼柒頭
快d用你果d廢圖扮捐左啦
上網咁把炮
得把口
拋人捐錢
自己講到話捐又縮
一早叫左你捐返入老母個閪啦
扮有錢
5k都捐唔起呀你
學人入黎講樓

R撚哂頭
又蝕息又要搞呢搞路交文件乜乜柒柒
點解唔full pay

樓主告咗steam未

你入來講樓即係好有錢啦

你捐10000都捐唔出呀死乞衣？

你起你老母個西入面上網呀？

你老母真慘生仔弱智仔

我
無
參
與
過
講
樓

我入黎追你條柒頭捐款炸

條窮鬼好柒呀
仲要柒到幾時

你供多層加息時仲點樣拎兩球出黎還左佢

仲要拎一半去做ML對沖喎 點買多層先

無性趣你又捐入來？

你條毒撚個個post都捐下入去？

係唔係習慣左捐入你老母西？

你無錢不如你同你老母乞d錢出來捐啦

10000蚊你無，你老母有無呀？

兩母子唔係交埋都無10000咁撚下賤呀？

食個飯幫你出個合輯

本來唔想答，你買間樓當1200萬，你身家有1200萬，而家低息環境你點會FULLPAY，第一當你FULL PAY壓哂錢去層樓，你點解唔借一半即你自己仲有六百萬流動錢做其他投資，而唔係坐留左現金係銀行就算，冇人甘ON九，當係過二年你層樓升左值又可以再按出黎，你比少少息有咩所謂，仲有回贈，而家時代係用財技增加自己身家，用你地班諗法下下FULLPAY，你唔食唔用打個皮幾蚊工，你點買樓，腫瘤就有粒

好呀

唔出爛賓州呀

同意

你貼你個戶口上來仲有說服力啦邏輯王

你早D訓就有樓架喇

可恥「我係屈機男」借斷腳媽上位
Topic都諗埋

大家咁話啦

自稱有樓有舖收租鳩up王

香港銀行都無跟住加息
而且而家咁多定息plan

樓主擔心人地仲多過買家自己

記住圖文並茂

有毒撚寫我真係好高潮

你同佢講哂撚氣，佢可以連信用卡都冇

FULL PAY 12M樓 有人做到既，大陸有錢人借唔到錢果D囉
唔會影響到資金流添，咁佢真係要超有錢至得

你連樓都無但自稱有樓都係咁啦

好多人之前借錢再定期人仔，幾肥

明架喇，你早D訓啦

你都早d訓啦柒頭教人買樓

睇你內容就明你點解甘ON九

連登邏輯

買新樓=呼吸plan/父幹
買二手樓=接火棒
股市跌=樓災
美國加息=樓災

總之就等睇人仆街

大家咁話

AA9

成班小朋友，出咩經濟環境都未知，以為個個都係租樓冇錢等公屋

唔好甘講，你自己ON九好喇

借定唔借
還得到先好借

所以你果2百萬做唔到你既如意算盤之餘仲多左重風險囉 本來供一層變供兩層
而家大升市你買兩層樓係必賺架，但你話有錢做ml同埋加息有錢還，你買第2層樓已經做唔到呢兩樣野啦

然後屈你係AA唱好樓市

其他巴打一睇就知你on9

下係架咩，原來你活係自己世界甘慘

得喇邏輯王

講樓關窮人咩事

連信用卡都冇，點出黎九UP

又戇鳩我無信用咭？

我貼到我張咭上來你係唔係自貼？

叻喇

貼撚左捐款收據先啦

死乞衣即刻縮

你又話出合輯？

出啦撚樣

我等緊你捐10000呀

你同你老母母子檔搵到生意未呀撚樣

仲有人理乞衣男隻過街老鼠
捐錢未呀

連登公論買樓不敗

恐乞衣即刻縮

你老母個合輯呢？

你交唔到即係你縮左入老母西啦？

睇下條乞衣又貼咩唔關事既post

你都on9
驚我唔出？
出街食飯用電話上連登撚你幾句就咁high

捐錢啦窮鬼

乞衣撚幾下就幫我出post

真聽話

我唔係呢種mindset喎 只係覺得,係又點
人地full pay完,唔駛搞呢樣果樣,唔駛計D息點樣賺返返黎,唔駛驚加息,有咩問題

算數啦，窮撚先會諗呢樣諗個樣 好撚井底

思維造就貧窮

阻人full pay 係咁慫恿人做mortgage
咩居心

呀,你成日都鍾意偷玩概念係到自HIGH咁ON9既
係我話要出POST數臭你
你就睇成我聽你話,幫你出POST
咩顯示咭先可以咁樣曲解到內容
成地都係啦,抹返啦

又要走數又要話自己有錢 睇住你真係尷尷地尬

講咁多理論無撚用架
現實就係個個香港人都會靠買樓發達
係咁勸班無錢買同堅持full pay既傻系有撚用咩
咁接受唔到其他人意見好心就咪撚上forum啦

屈機男保安仔收皮啦
無錢扮有錢 屌你老味下下話捐錢 無次捐
玩唔起又要玩
存在就係比人撚
似足你死鬼老母

想派一封5000利事比一個有真正需要既連登仔

大把錢

系你老母咩
發撚咗達先full pay 洗同你玩咁高風險投資咩 千幾萬都冇，死撚開啲啦中產

當你同其他窮人狗咁撚呀柒頭

最後果句係咪講自己

又話咩彈出彈入
笑撚死 我full pay洗同你scout彈彈咩
窮人多八怪 諗埋啲嘢古靈精怪

我捐左既話

你同上面條毒撚一齊自貼ok?

ok

炒吹水高層先？

咁佢本人買樓有冇做按揭

幾時捐呀

上面件毒撚咒左自己

唔貼死全家

你都一樣？

保安仔睇唔起人地買樓。係咪新年冇利士收

有

你鍾意full pay咪full pay囉
買樓都高風險
咁你有無其他滾錢方法呀
不過你啲錢你自己既 full pay關我撚事咩
不過我唔full pay發到達囉
中產咪中產
我爬到上去你咬我呀?

等斷腳媽公佈account

否則你都可以話我知點捐到比佢

邏輯王你想屈邊個係保安？

爬嚟我腳底把撚咩

邊個應邊個係

我見呢到啲巴打咁有心勸班講野低能
又淨係識full pay full pay既撚樣先留言支持下
你睇呢個post唔覺有一邊好有說服力 一邊無?

講野無營養到
講完啦 出返去先 你慢慢活係自己既世界入面啦

差唔多質素啫，咪又係話人窮撚mindset

又開多個盤呀?幾時找數呀?垃圾

弱智邏輯王

之前有貼友又係一口咬定我做保安

我貼左人工佢就縮左入老母個西

你講到自己咁把炮咁有成就

點解唔肯捐錢出來比個斷腳媽媽呢？

你捐左之後你post既野就可信好多

唔係一味鳩up自己有樓有舖收租

你都好ON9,點解有錢就要捐?你係大陸出黎,?專政怪?

有戶口出會即找數

到時希望唔好演表成你成功咒中你自己

你口upup話自己有樓就有樓？仲衰過大陸人充大頭

話人窮撚mindset有咩問題
forum就係你鍾意講乜就講乜
有說服力 講得好就得架啦
不過呢個post好明顯有一邊輸緊囉

屌 收皮啦 捐東華囉

報紙成日賣果d full pay買樓新聞果班人又窮撚mindset? 點買樓都唔關窮唔窮撚事下話，咁叫有說服力? 海軍鬥水兵咋

你想我捐東華ok

你捐先，我跟你

你大鳩人,叫人捐錢先架喎
又詐傻呀?

嗱 我都無講咩你就玩人身攻擊，睇下垃圾到

其實點解成日話做按揭要交好多文件好麻煩

係要交文件 要做d 功夫 但一d 都唔麻煩 (如果你財政係健康）

話麻煩果d 會唔會係連入息都唔穩定又差一身card 數既 7頭咋

我百二蚊都冇

真係笑到gap gap未？
你問左同問埋右借9成同2按個堆未？
個堆先係影響最大

女係護士，公係工程司

決定用自己既專業起樓自住兼做醫院

97 03 08 都見識過

但係美國經濟岩岩先開始唱好, 所以先加息
美國經濟好，香港咁易經濟下滑咩

買樓都做到3厘

我都好認真，你係咪誤會左d咩野

樓豬: what 7 is h plan???????

[img]點解冇可能？ 你十年前會唔會諗倒上車盤都要六球 [/img]

點都有實力過你

好想知點先至會供多成皮

你老屈人重弱智啦

加多3厘，去返5厘果d正常水平就有機會嘅
起碼3-4年後

巴打們入黎撚狗啦

咁起碼十年後

人地叫你捐5k 你又叫人捐10k
乜撚野邏輯黎 成撚日大9人
自己又唔撚捐 cls
利申：窮撚

巴打繼續追擊佢岩架啦

買千萬樓既會有千二萬係戶口？

你睇真D先challenge好唔好
我幾時話過好多呀 我淨係問果班人full pay買樓係咪窮撚mindset咋
你話係,俾個原因黎囉

又潛水啦

垃圾黎

咩叫幫誠哥打工
過到壓力測試銀行又批既話
你有120萬係手都買到1200萬樓

得120萬首期點買到1200萬樓 有無教學

我真係睇唔透,人地full pay買樓,你連case都唔講就夠膽一句窮撚mindset,仲批死我買唔到咁,呢D又係咩logic
你9up左成段點樣用200萬首期買層樓再用另外200萬去降低風險,我質疑你呢條數,你又走去同我話可以買多層樓,你D思維咁跳脫真係...
不如直接講你可以買多層樓好過啦,甚至4百萬分3注錢買三層都仲得啦,駛咩計入一半錢落ML呢D數啫

利申返先,我都供緊樓,我黎係講道理唔係我話我會full pay囉
我唔覺得好似你咁既做法有問題,只係人地full pay唔想承受風險都係人地選擇,你用ON9黎形容佢地會唔會過份左

辣招係1000萬以上只可借50%
Malibu發展商二按 3房單位可借20%
即係1200萬要比30%首期 發展商幫比埋印花稅 都要出360萬去買
係點變多240萬出泥 黑市隱形貨款

on9 講野唔經大腦
點醒你都廢事

其實12m樓唔一定要拎6m出黎

好彩舊首期冇拎去炒股？

原來樓豬係窮撚

第一你quote我話好多人做係咪唔等於ON9,我已經完全無講過呢樣野啦 有既歡迎你quote返,同埋我講緊窮撚mindset呢樣野既時候你唔好對號入座quote我
我skip左full pay兩個字係我錯,但我又想知你連我背景都唔知又點知我無可能full pay買?
你既彈出彈入400萬買樓大法,我係想知你買左第二層樓之後仲做唔到做啫
最後報紙有報導,我問一句佢地係咪窮撚mindset啫 我無立論話佢地ON唔ON9喎,你鍾意逐個case拎黎講佢地點ON9都得,我就睇唔到佢地ON9既地方囉
最後最後,我利申係想話無唔同意你拎400萬去供兩層樓 講多次我只係覺得D人去full pay無問題

依家D新樓咁閪都仲有人買得落?

富爸爸窮爸爸

[/quote][/quote]
計成本果度係咪有少少問題,因為你拎左舊錢去用,就無錢放低做ML,咁D成本又高少少
anyway呢個係超低息借貸我同意,但因為一開始係講緊做按揭低成本低風險,拎呢舊錢再去買多層樓,風險同成本咪再多左
有人選擇連呢D成本同風險都唔想承擔我覺得唔奇喎,未至於ON9下話

自住

D qoute搞極都有問題,唔搞喇

其實你係講緊本身有400萬點做丫,定係400萬再加其他錢可以點做?

400萬 -> 200萬首期 + 200萬ML -> 利息-ML息 (過罰息期想還錢可以將ML舊錢拎去還)
400萬 -> 200萬首期 + 200萬首期 -> 利息1+利息2 (200萬拎左黎買第二層樓,無得做ML,無得提早還款)

我係咁理解

我怕樓豬連萬綺雯都無

on9仔 買到我跟你姓

又係呢個又粗又大

又係熟樓市就AA
熟股票就係股票經紀
熟隻game點玩就係賣game
總之你熟咩就係賣咩 唔會可能係用家或者參與者

Btw CCL今日報 174

買樓唔研究,你買玩具呀?
係銀行做前線都要識啦,,你自己冇知識話人係AA,,好好笑

識數字係AA,識樓市係AA,買到樓係AA,有錢係AA

淡友最後攻擊招數

你話時事台班垃圾就話姐 估唔到財經台都有咁垃圾既人

所以我估呢班人未過樓,一係小朋友,一係住公屋,住到痴九左

如果5年前買左500萬間樓,而家已經WIN左,人地已經轉緊大單位,1200萬係咩錢?

班友玩牛熊輸到癲左

父母可以讀得書少,唔識數字,唔怪佢地,,
但香港9年免費教育,+周街可以上網睇新聞,,仲甘ON9...只可以怪佢地自己

諗緊：自用就點都要買架啦

中原城市領先指數CCL最新報174.00點，按周升1.86%。中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，新春長假後第二周，中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass 率先升穿175點目標，最新報175.25點，按周升1.75%，創歷史新高。新春後市況明顯轉旺，各區大型屋苑不斷有破新高成交，帶領大市重拾升軌。 新界西CCL Mass最新報161.23點，創歷史新高，按周升3.49%。港島CCL Mass報184.55點，創歷史新高，按周升2.70%。九龍CCL Mass報167.53點，為歷史第三高，按周升0.95%。 新界東CCL Mass最新報181.30點，上周創新高後，今周回軟0.60%，但仍為歷史第三高。新春後，四區走勢持續一升一跌，並輪流創新高，今周新界西及港島，上周新界東，這是用家市的正常現象。相信未來四區樓價走勢反覆，但整體樓價繼續向上。 黃良昇續指，CCL(中小型單位)報173.90點，按周升1.77%。CCL(大型單位)報174.47點，按周升2.34%。今周四大整體指數齊創新高，CCL、CCL(中小型單位)及CCL(大型單位)結束新春前後連續3周於170點徘徊，CCL Mass亦結束連續3周於173點徘徊，顯示樓價正式擺脫新春長假的影響，樓價重拾升軌，延續新春前升市。 今天(2018年3月23日)公佈的指數，根據2018年3月12日至3月18日簽訂正式買賣合約的中原集團成交計算。當中有逾七成的交易是在2018年2月26日至3月4日簽臨時買賣合約，即新春長假後第二周的市況。(ac/u)~ 阿思達克財經新聞 網址:

裝隻APP,,日日大把數字

屈sir係富豪

哇 呢度咁多數字 你一定係施永青
堂堂主席上連登

我係大劉

屈sir新年時先去左合和扮跳樓

自住唔會輸 一定係

買樓都要分好友淡友,有撚排玩

買得起1200萬既樓你估玩佢會唔會無錢呀啦
成班都弱智既

再炒上去水位有幾多 --> 呢句呢幾年聽唔少 最後都係升左 至於來緊升唔升無人預測到 但你呢句咁肯定佢唔升 我就唔夠膽講啦

而供緊樓 你又唔洗理息口 唔通你個按揭plan係定息25年
如果有個咁ge按揭plan 咁真係無可能樓爆
不過全港銀行股會爆先

賭下CCL ?

中三叻少少都識計啦

有幾難計

好肉酸 一生人只買到一層都講得出 你係幾撚窮呀
唔係你上次貼倉個30萬就係你全副身家掛

真係好肉酸
關自己事既野都懶得計 鳩嗡就叻
又窮又柒就有你份

咪撚同佢講啦
上次2000蚊 all in 熊
就知條友幾撚肉酸啦
買得個少少係度嘈

咩事？真心唔知

地都有 又粗發展商

大把人full pay

仲未嘈完

上左車供緊樓 又係公屋仔 你買左公屋?

如果AA係幫D客買完樓會仆街,就唔會AA牌今年又創新高,,,

每個行業都有害群之馬,但有好多AA有能力幫客買野賺錢D客都會返轉頭再搵AA幫手,,,

有回佣都唔要

你試下去有D新樓,因為發展商個班人唔收佣金,你問乜9佢都答唔知自己睇樓書,,,
你買一千幾百萬野,一D服務都冇,,,佢地只係幫你收票同寫文件,,都痴

所以好多客都帶自己個識AA上去幫手,因為AA都辰讀下周邊有咩,同前景,,,
發展商班友,,因為冇佣個個唔願做

3隻唔要,,,要5隻

所以唔洗討論 垃圾公屋仔一個
平時持黎笑下咪算 唔洗打咁大篇文

會諗緊冇咗＄4000

誠哥無話錯，樓價同市民收入脫節，你計得掂未買囉。

好難講。

有無聽過神童輝？

開心心態囉 可以點？ 愈加息 有些人更加買唔到樓

人地後面有大劉

最多借6成？
借720萬 比5百幾萬首期
跌1成都唔驚啦應該
有好多人係有錢1炮過買都要借錢，怕比稅局查

又黎

保安係咁
捐一捐都佢半個月人工

係囉，就係有大劉都最後要輸到搞掂自己，上面話咩買得千二萬樓唔洗驚係咩概念

lm先

時間証明咩先 點衡量你唔值得比人笑鳩你
你話係100年內 樓市會跌1%咁你玩曬
講個時限來 樓市跌幾多成
証明而家買樓投資係on 9
而好似你咁揸住cash度日 供層公屋就最醒目

當年舊燈有保安屈機男賭ccl輸到甩褲
而家有無手足對賭？

我發覺次次一有post 講樓，發言既會員都係得果幾個，仲要話樓唔難買。

買唔起樓=廢
加息唔影響供樓
拿拿林買樓之後好易樓換樓
買完樓之後按完再買，身家升幾倍
教人地點買樓，借9成買新樓點點點
香港大把有錢人。你買唔起唔=人買唔起人地收入唔只份糧仲有投資

佢輸自殺唔關樓事市

好撚多agent 指點啲負擔到full pay嘅人

on9仔

人地晒時間同你解釋咁多
你地班On9 仔 多謝都無句 只係識鳩反
拖低晒成個討論質素 屌你地老母
財經台真係越黎越低質

Btw 一早block 左又粗又大 同 我係屈機男
大家唔洗理呢2 個attention seekers

如果係打普通工 無本事淨係坐吃山崩既人

有600萬cash 會唔會重走去買1200萬樓
用一半做首期買層自住 加三百萬投資都夠打風流工

咪撚on9 啦

就算係要供 供得起千二萬樓既人使撚你同佢愁咩

顧掂自己先諗笑鳩人啦

樓豬覺得加息就會供唔起樓??
睇黎你都係銀包千二蚊都冇既中學雞

風險管理佢地撚識咩
講得多佢地就會話唔想聽 唔想理
好撚弱智

入嚟睇AA9吠

加息，經濟下滑，仲有樓市會跌講咗有冇5、6年

當我有千二萬，我拎400萬出黎做首期
淨低800萬買隻藍籌收息，例如0005，有266手，5仔一手派息大約1560*266=410k左右
即係差唔多等於用息供樓

咁後生搵到咁多錢，會唔會蠢到成副身家掉落去做首期

人地買得起 你咁酸做咩

仲有Dpost出的故事無樓好慘

AA你老尾咩

買左公屋仲覺得自己好醒 淨係識話人係AA
人唔笑狗都吠

好撚勁?
搵幾多?

無人話好撚勁 我係表達我唔係AA
70k一個月 大撚把專業人仕 政府工搵得多過我

唔識睇市就唔好入市

屌 每個topic都係一班經常出現ge user傾架啦
財經台講樓ge就有一群 講股票又另一群
波台講籃球ge來來去去個堆 講足球又另一堆
唔通一個topic有4萬個不同user討論先正常咩 你個on 9觀察論點

上連登勿認真呀ching

上得車識計數,換得樓身家有一定份量,,,

呢到個個以為出面世界仆街了,,真心香港而家D青少年攪乜9

係囉，利息比通漲更低，有錢都借啦

好多都仲停留係全部都係大陸人黎香港炒樓;土生土長香港年青人一定買唔到/一定靠父母;新盤人潮全部係做出黎。

現金流既野 買層樓其實致富都係靠 升值後加按出來滾

買死層樓 點樣發圍

重要家陣按息咁低

無追post 一日
D 留言精彩到
想講番
個個人玩法唔同
有班full pay 撚鍾意咪full pay 飽佢啦
(如果有能力既話 )
不過我自己就會借到盡
加息供得好辛苦？ 自己做緊公營 女友做緊醫療
經濟差唔差關我撚事
屋企計埋收租月入十幾萬 新買層樓先月供15k
户口仲有百幾萬資金 好想知點樣會供唔起

班撚樣下下叫人淨係識叫人AA
你買唔買樓關我撚事咩
反正呢十年市場都懲罰左班無樓既人
你地咪圍爐慢慢笑囉

Btw 上面有班巴打唔好咁認真
又計晒數又盛

你同班淡友講多20頁都唔會買架啦
或者根本無錢買
笑完咪算囉

屌你班窮撚好心就咪撚分享乜柒1開2 mortgage買樓必勝法啦
買層樓都FULL PAY唔到, 仲要話返人轉頭
就好似你買iPhoneX都要做分期, 再屌鳩人地full pay有錯咁
Full equity that's what you dont have now

諗起班"mortgage大享" 欠住債過新年
啲uncle問起你層樓供斷未, 你就支支吾吾
我支持買樓投資, 但你班窮撚玩唔起囉

我緊係既得利益者
唔計香港d 樓
自己大陸堆樓都升左成千個
真係好驚供唔起

放心無叫過你買樓
繼續炒你既股票啦

中環中心班投資者都要問BANK借錢...點解人地唔FULLPAY?

成個財團身產點止得400億,人地點解都要借?財技既野,,,有人識有人唔識

你有錢關人鳩事 不如話通街都係習近平個仔 個個fullpay 加到100厘都唔關你事啦

用層樓黎增加自己身家

【相信樓價仍會輕微上升】
【梁志堅：市場已消化繼續加息】

地產建設商會執委會主席梁志堅接受本台訪問指，市場已消化未來會繼續加息，相信樓價每年仍會輕微上升。

他指出，辣招實施多年，樓價依然向上，更令市民急於上車，政府有必要檢討。

又指開徵空置稅影響深遠，政府要詳細考慮。

講咩都唔岩你聽,....你岩去聽下乞兒點拎2手飯食..

佢識條鐵

細價樓爆......

咁樓主你告左steam未
同埋樓主你當初呃左5萬幾steam錢跟住搞到自己嗰500幾隻game都冇埋嗰陣諗緊咩

屈機男個保安仔仲夠膽上水

我借左銀行3球（有球半高息戶口）我冇多餘錢，我老豆按左層已供完既樓套球半放入去，賺息差同回贈

又一個信埋傳媒講d理論 用人均入息 15000蚊去衡量樓價貴唔貴
有無睇過全港家庭入息中位數多過6萬ge數字 呢10年黎ge升幅

d錯字多到呢
肥絲幾時入黎維持下秩序?

我發現之前自己太認真太真心
而家只係得閒推入post等多d巴打入黎撚下狗

你班窮撚戇鳩到拎長實同普通投資者比較
人地總資產夠填負債有餘
賣撚咗棟中環中心搞掂
你即唔即pay得起呀 仲話要拎mortgage做槓桿

升小小 2014買入細價樓 大部分而家都賺200萬或更多 啱啱夠3年又可以轉按套現 呢期銀行按揭plan又更低息 定息做到1.68% 仲要賺埋現金回贈=貨款ge 1.7%

係你個層公屋先升得小小ja下話

Source呢？數字呢？
無數字無資料，
啫係又係9up啦

租公屋 又供緊樓 層樓又唔係自住 供緊即係無租出去啦 即係空置啦 真係好撚威
就黎話搞空置稅wor你點算ar

痴撚左?

點解稅局會查，啲錢正正當當搵返黎嘅話

真係一蚊都無得拎

淨係退稅都過四千好多倍啦啦 仲未計差餉
可唔可以話比我知人工低成點先可以拎足四千?

同呢班人講野都傻,佢地唔諗買左樓帶動,裝修工人,同其他行業開到工,,,

大家一齊住公屋,最好,....都唔撚想理九佢地

明架喇,住公屋嘛,得喇,

一陣間PCCW唔比公屋上網優惠又話唔公平,,,,真係煩....

唔失禮,係你言論自己失禮

你又話你買左樓供緊樓ge 又供緊樓
根據上年轉左公屋富戶 單軌制
所擁有ge資產上限
家庭人數 1人 上限 113萬
家庭人數 2人 上限 174萬
家庭人數 3人 上限 224萬
家庭人數 4人 上限 271萬
家庭人數 5人 上限 330萬

你話買左個個物業唔通市值重平過3050萬 係就分享黎聽下 而家全港ge上車盤都要400萬up 仲要係單幢

一係你公屋家庭人數有 6人以上 哇 咁我想像唔到咁多人一間公屋住有正

一係你鳩up 根本無樓

350萬 打錯

如果你層樓超左上限 你就黎比人丁走架啦wor

咁你話供緊樓 層樓270萬都唔值

今日放假無野做,
撚下狗最開心

咁你上個樓post又話支持買自住樓 投資買樓就on9
你自已話d人吹捧樓好似吹捧bitcoin咁ar ma

唔該

人地好似一炮比幾百萬
比得起幾百萬CASH洗驚？

你寫少左個如果/ge話 公屋仔

得啦 好清楚知道你無樓啦

得得得 無說服力 以你租公屋無樓又咁有見到為榮

吓? 你淆底啊?
你驚比房署查啊?
做咩突然間講野官腔到咁既

巴打你唔明佢公屋仔諗野架啦 唔好講咩資產升值 買樓租樓ge機會成本 呢d

平租公屋為王道ar ma 知架啦
等樓爆先拿綠表買居屋ar ma 最叻係你
人生贏家
呢期居屋你都唔抽架啦 咁貴

Btw 我都未聽過有人會覺得佢拿到綜援 係叻過有投資財富升值ge人

我真係鄧你老母可悲

咬老綜住公屋喎, 財富自由喎,
仲可以得閒上連登炫耀下自己間公屋喎
呢d高尚情操,
我地呢d普通打工仔樓奴唔明架喇

得啦 成地精 跣死人咩
最正你間公屋啦

你第時結婚諗住點 繼續住呢間完美公屋?

唔上連登都唔知呢個世界有咁on9既人
全世界都係度恥笑緊佢,
佢咁係度好威威咁公屋前公屋後

面係人地俾, 假係自己丟既

咪係 買樓就話人樓奴 買車又話香港冇需要買車
on99做人做到咁柒

長實 總資產負債表
賣中環中心都要比數據 呢啲都話冇數據 技窮撚

痴線咁多嘈到咁多頁

一起底就知係同一班人吹奏什麼"mortgage買樓好撚正好抵玩"
事實上負擔到full pay個批根本唔會show你

三四百呎公屋四個人住好似好大啊
屋企大到咁 快啲娶老婆啦
叫埋阿妹搵個老公搬埋入黎一齊住
到時一家六口樂也融融 真係人生勝利組

成個市場淨係得新樓ge納米單位咩
有二手樓架ma deedee
600萬仲可以買400尺2房 仲有選擇

你老味,,講呢D野証明7頭一名,REAL係ON99

咪教佢啦

你講個論點出黎,
我上網搵返數字去支持你?

"一般人" 其實你係咪盲 有購買力仲同你磨mortgage 我地拎full immediate equity 又唔駛浪費生命，唔明點解full pay會比你班agent講到好似蝕咗錢咁

屌你 google一search就有啦 又盲又窮難怪諗到mortgage 1開2必勝法

OK,BYE,

得得得 你間租返黎ge公屋最抵

諗緊今晚去邊食飯

咁full pay有乜缺點 假如我拎5%身家full pay買樓 點蝕法

中環中心,馬生小巴大王,+朱太,2個人身家超400億,,,未計後面支水喉,,,

人地都唔FULLPAY,...

你9up一句我就要幫你google search,
我咪好唔得閒?

真心 我第時如果生左個你咁諗野ge仔 我會打鳩死佢

佢話股神都未住過公屋,如果住過一定唔會做股神,,做公屋神

廢話 買樓本身都有機會成本呀 你識邊個Agent定你本身係agent 介紹啲嚟切磋下

我地公屋仔又贏

技窮到講埋啲廢話
班agent真係正仆街
我當時買樓決定去full pay個陣竟然冇人提我去做按揭
搞到我蝕咗啲唔知咩 屌，早知1開10 去供10層樓，必勝
btw agent仲有冇咩大法

難怪你唔可以full pay買樓 根本按揭原意就係比班full pay唔到嘅窮人 講到天主賜福咁 乜乜機會成本呃到邊個 呀婆都唔彩你啦

97前你岩,而家係錯9哂

而家BANK有壓力測試,同而家借錢要睇你身家同收入,,,

一話唔做mortgage就起哂鋼 點錯法呀大師
唔借錢買樓得罪你

做mortgage > full pay買樓
係咪咁

你up mud鳩 你真係唔識架wor

係咪全世界買樓都要做mortgage先正路

巴打 我記得你係big 4 CPA
堂堂會計師唔洗同d公屋仔死過

聽到有人full pay 唔小心傷到你地自尊心

其實攞6球買公用股收息，回報係高啲。
但係買咗樓個心都定啲。

話人屈你AA 你又屈人唔係樓市參與者 鳩up
請明確指出full pay買樓有咩錯 我係咪去咗平行世界, 呢邊做mortgage係咪冇缺點

FULL PAY真係冇問題

解惑:
1. 銀行唔會個個FP都查, 正當錢買樓easy deal, 之後再FP都唔太會查你
2. 唔做mortgage Agent佣金會減少, 所需律師費會減少
3. 剩餘錢唔投資又得, 投資其他工具又得, 隨你
4. 全程所需時間會少啲

不過呢啲玩法唔岩窮撚玩咁解

邊個話搵銀行按揭一定要搵地產agent轉介 仲要比地產agent食多左佣
係咪痴撚線 係咪討論緊香港樓?

我冇指向任何人喎 露底
學樓上話，你揾邊個搞mortgage係你自由，我講"事實"

你唔係指任何人 highlight紅字做mud鳩
講事實 即係你有統計數字現時買樓大部分係經地產agent轉介搵按揭仲食埋多份佣? Source?

依d同魂初弒一睇就知係咩人嘅名其實唔駛講咁多

唔好咁低質啦 唔講以為mortgage冇風險 full pay根本零風險 你咪繼續吹奏囉

零風險
低風險下話
你買完 中國同美國開戰打仗 層樓估值跌幾百萬唔係風險?
係無call loan風險ja
你投資一樣野唔會希望佢貶值架ma on9
邊有零風險ge野 你揸cash唔買資產 你d cash會因為通漲同QE引致貶值 呢個都係風險